{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067057",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "두꺼비마을 양산점"
    },
    "text": "梁山勿禁邑に位置するヒキガエル村の梁山店では、厳しい試合に備えて、より安価でおいしいサムギョプサル、肩ロース、生浦カルビなどを提供しています。 看板はヒキガエル村の梁山店に変わって運営されており、すでに1年以上お客様に愛されてきました。 梁山店はプレミアム1+a等級以上の原肉のみ使用し、新鮮な野菜は冷蔵保管状態でセルフバーで提供されます。 デュロク豚を使った美味しいお肉セットや冷麺、麺類、大釜など様々なメニューを楽しめます。ご飯は、精米された粘り強い新東津米を使用して、もちもちして美味しいです。 位置は梁山釜山大学病院前の西南公民館の近くで、駐車場は建物の後ろに移動してご利用いただけます。 メニューは多様に提供され、価格は熟成サムギョプサル100g当たり4500ウォンから始まり、ヒキガエルビビン麺、盛り合わせセットなど様々なメニューがあります。 遊びに来てください！ いつでも良い原肉と様々なメニューをご提供いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "ヒキガエル村の梁山店は梁山勿禁邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の看板はどのように変わりましたか？",
            "answer": "ヒキガエル村の梁山店では、看板が変わって運営されています。"
        },
        {
            "question": "このお店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "梁山店では、サムギョプサル、肩ロース、生浦カルビなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのようなお肉が使用されていますか？",
            "answer": "梁山店では、プレミアム1+a等級以上の原肉のみ使用しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の野菜はどのように提供されますか？",
            "answer": "梁山店では、新鮮な野菜が冷蔵保管状態でセルフバーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このお店のご飯は何を使用していますか？",
            "answer": "梁山店では、精米された粘り強い新東津米を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の位置はどこですか？",
            "answer": "梁山店は梁山釜山大学病院前の西南公民館の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "梁山店の駐車場は建物の後ろに移動してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "梁山店の価格帯は熟成サムギョプサル100g当たり4500ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "このお店で楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "梁山店では、デュロク豚を使った美味しいお肉セットや冷麺、麺類、大釜など様々なメニューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 382
    }
}